PS4邊隻Resident Evil好玩?

而家特價幾十蚊隻
想買定一兩隻放長價玩

睇你點玩
個人覺得第4集係近期最唔錯
不過轉武器好煩

一定係4

今個月免費果隻

4真係無得輸

呢隻神啲定no man sky神啲？

唔該晒巴打
咁就買左隻4先

0+1 最正，中意解詸AVG

Bio 1
Bio 7 VR都好正

4 同 ps 2 個隻分別大唔大
好耐之前係 ps2 玩過 諗緊買唔買好

4真係幾好玩, 不過d死忠鍾意玩 0 1 2

有 vr 就 bio 7
有 frd coop bio5~6
元袓經典 bio 0~1

高清左好多 睇Ashley條底都爽d

Bio 1最好，7都正

7啦，為咗睇margarite上YouTube 睇百幾次

咁重口味！

4真係好正
重玩咗起碼有十次

唔知點解係咪真係大左....以前覺得4真係好好玩....
依家好難適應番個操作

垃圾小隊?真係幾垃圾

好唔好玩

先玩7先

如果Hardcore 可以玩左 Bio 0 / outbreak 先

如果想試新野 當然係 Bio 7 VR

0,1,4,7